[預言] 聽朝一起身熱門就會成堆失敗/階段勝利標題

大家勿忘初衷，保持團民氣
不割蓆，勇武和理非互補，多謝

所有削減到自己鬥志，士氣，同埋無焦點嘅post
回覆前諗一諗，係咪應該俾佢沉

如果唔同意，由我呢個post沉

尚未成功，同志仍須努力

沉前一推

夜晚好多警犬同五毛趁人少上水圍爐搞事
起身先Fact check 再睇清楚

各有各做

push

其實係夜晚先有 尋晚我都好擔心
未訓既巴打得閒推 post

有無人可以整翻張反國歌法嘅圖出嚟

推

朝早睇熱門個心真係沉一沉
不過通常晏返d就正常返
好似另一個post話齋，唔好淨係睇熱門，睇埋時事台

香港人今次要醒d

撤惡法
釋放所有被捕義士

三毛每晚接管連登，朝早9點就無事